覺唔覺杜汶澤啲認真戲 一味淨係識chok

好明顯睇得出佢係想chok種好似朝偉果種型出黎 但可惜佢根本唔係果啲料 睇到好唔自然 佢都係做返蝌蚪果類角色啦 佢唔係吳君如 唔係曾志偉 做唔到認真同搞笑都咁得心順手。
例子可以睇：伊莎貝拉 空手道

鮑姐好戲好多

一年前,校長條8婆踢左我出校

我無爆你去dup骨架

傻強 同門都係chok咩

我要揸gtr

咁佢風格係咁

空手道唔算好chok啦幾自然

同意，仲有套佢自導自演叫《開飯啦》又係睇到好尷尬
d劇情仲要又悶又老土

我最記得佢捧鄧落地下講左句 垃圾 之後走左佢 果場睇到好尷尬。好明顯比人睇得出佢係想型 但係又眼高手低

鮑姐先係最佳演員

坐監咪就係你死老豆都唔俾你去拜丫嘛，你明唔明呀

我要做車手!

空手道又唔覺

配角影帝主角垃圾

配角唔使孭哂成套戲 反而有驚喜

有幾尷尬呀, 果場好自然WO

演啲爛仔兇神惡殺，神經質角色，試下改下形象可能有意外驚喜

仲有diva

佢拍張家輝係流氓師表好有火花, 好好笑

呢套嘢睇到眼訓
淨係俾機會成班友chok演技

最好戲一套

佢自己都有講自己唔識做戲 話自己套套戲都係做自己
佢係適合做節目/電台多d

樓主真係好重口味

果套比馬來西亞人睇